追追下覺得伏點算

得鬼閒唱你咩

借疫情嚴重為由拒絕出街囉

冷淡啲應機，人地自然會feel到
到佢問起原因，你求奇講啲例牌野就搞掂

你追咁耐佢都唔應承你就知 佢都唔撚Care你啦

屌
啱到不得了，我一入黎都想即刻講
真係把自己看得那麼高
你唔追條女，條女好快都唔記得你
咁撚多追求者鬼得閒記住你咩傻仔

我試過幾次都係咁
條女好快唔記得你
佢又無同你開始過
對你無咁有感情架

佢有咩問題

女人唔會咁重情
你突然走根本wfc 佢有咁多替代品

咩價值觀先

唔好再flirt

我一定會po你上連登囉死仆街

佢根本WFC⋯⋯

冷處理囉

直接不讀不回啦